[PolyU] 紅磚大學討論區 (13) - 開sem好忙呀

無限try計最高

Indi work唔計分 wot ching

印象中好似做夠5成就唔會扣分?

唔洗驚 你爛撚梗

利申 ELC C+曬

ELC做極都爛grade（B range)
同埋好似唔做indiwork先扣？

讀咁耐淨係聽過一個B+

其他都B/C range

讀左3科ELC，全部C+，仲有一個ELC已經預左都係C+

講得唔想elc爛grade既肯定係year1

請問有冇人知，如果sem reg fyp,係咪一定係連sem 3咁讀

定係會下年sem1再繼續

打漏，係sem 2

今次reg科最早係幾點?

想問下 ELC elective 邊科好

點解我今次reg科會有Maximum number of extra credit that you can select?
係咪有ttb之後果次reg科就會無限制?
佢唔比我讀我會唔夠cre畢業

有冇人讀過map reading？跪求source

你條傻鳩好似仲未明
做足5成已經攞哂10%分呀

想問下聽日SEM2 reg科其實係咪唔洗理? 我見時間表又未有 CAR科又無得REG

唔係for car

屌 以為聽日可以reg minor啲科 原來都係1月搞
到時major霸曬timetable
reg條毛

Ching what minor?

想問下幾時可以開始報minor?

10月頭至中左右

Minor左自己department既科，好後悔無min日文，想學

有冇人試過fyp 係sem 2+sem 3,係咪好辛苦

屌一樣 當初又係想揀日文

同問
四個睇落都好伏 , 揀唔落手

同問

Minor日文幾好 聽說讀寫個training 好足
但唔好處就quiz midterm final assignment 都幾多

聽同寫唔太多
利申：2501 B+...

你本身有冇底

段野講緊non Judas/second degree 咋
好似係

有 都A唔到
個listening出得太膠同埋
Mid term final滿分唔到（但都過mean)

今個sem未完已經知爆梗四

Green community個ser learn比狗讀
垃撚圾

why?

讀緊

YES 弱智內容＋極大WORKLOAD

Polyu 比唔比 double minor

好想搵班手足一齊搞start up

比賽？

有冇時間啊

比賽又好，真係搞又好，都可以 小弟year 3,身邊個個都係想出黎就去打工，無想start up 既人

想問ABCT2S02 點睇, 靚不? 諗住sem2 reg

我都想知

Maximum number of extra credit(s) that you can select: 0.0

即係唔駛reg科 ?

36 credit wo

start up d咩先

同問，有興趣嘅，唔想打死一世牛工

想問下點解sem1未過就要reg 科 sem2既timetable都未出點知reg完會唔會撞時間？求解答

唔係car
唔係全部人都要reg

係咪收到email既先要reg?

係讀full time都收到咖啦..
今次係俾d人可能想讀定下年d科/reg elective
方便department整timetable

姐係呢次冇必要去reg科？

你冇elective要reg又冇野retake咪唔洗

呢次reg科就係比你reg你想讀又怕撞時間嘅科，你唔reg就等撞時間

ok thank you

對科技方面有興趣，所以應該唔會係社創。不過有好既idea的話，其他方便都可以。

如果我而家SL indicate interest佢又揀左我 但我1月果次reg科好彩reg到eye care可唔可以drop左果科SL佢

想知nursing 有冇得take minor

有 但你讀得掂major先算

我full time不過收唔到
不過多謝你解答

Agree

你做邊個ngo

上完第一堂anat lecture
垃圾到膠都費時比

教嘅人問題

self study算

john bb

John BB今日又少氣

You have missed 5 questions

又係 唔該巴打

啲態度勁西

JY anatomy 教得幾好喎

ching，讀咩科呀？

今個sem最少3.5

會計

我都係

Management

Ching yr幾

Year 3

對科技無咩研究，反而想搞網店多

有冇人知今日民主牆咩情況？

冇

原來有 應該係偷雞整左個連儂牆

其實都可以，因為主要都係有passion做 start-up， 邊一範大慨都可以

想問學生八達通唔記得蓋印而家仲有冇得搞？

有 M101仲有wor

有 你網上apply完寄信比你
之後拎信去m core
再比mtr就完成

唔該

mediasternum

White atrium

有興趣Pm我

年年都有人狙佢 緊接住打手護航 講夠來
不過感覺上佢教係易靚grade

可以 前提係你知道嚟緊要出ward嘅sem都冇得reg minor啲科
而你有信心喺咁密嘅timetable入面加多6科
利申reg完minor後一個sem gpa插水 而家好想死

想問下建議好唔好Year1 sem2讀service learning？同埋 ELC2S02即係教英文(台灣)好唔好？

想問下今個sem讀完ELC1012之後 係要讀ELC1014定係喺level 2嗰4個度揀一個嚟讀?
利申 freshman一個 乜都唔識

你1014都未讀讀乜野level 2

即係讀完1014之後就ok 唔洗再讀英文?

冇錯, 除非你dept仲有其他英文科

收到 唔該巴打

唔洗咁開心 通常都有

唔撚係掛

讀car篇文都要比elc過冷河，一樣有elc既影子

我果科讀左5科語文

SHTM?

原來讀完1012 1014就搞掂
我同啲同學仲reg左啲2字頭elc course

有沒巴打有fh2c06p essay sources可以share下

係咪報hall要等下年 好似close哂

唔一定 dse英文5係要讀2字頭elc
dept都會另外有elc要讀

我同我同學都4 姐係應該rej 1014先？

屌自己睇programme booklet啦
乜柒都問餐死

你要讀乜，唔洗讀乜，本booklet寫哂

你一定要讀嘅野就會preassign比你
reg乜

有無巴絲讀緊/讀咗 af4331 business valuation 睇緊assignment 篇野無頭緒

topic都未諗

child 登伸手黨，不意外

講得好 自己諗下方法解決 唔得先問人
當練下problem solving

仲有必修既科會pre-reg左 你唔好亂drop左佢

請問有冇人讀過AF4513 CSR ？如果未到自己present ,係其他group-mates present 會唔會影響自己分

聽講呢科暑sem讀無咁伏，唔知係咪真

收到風Vincent 今個sem 最後一個sem教，話會盡力派grade

你reg左咩minor
我連reg sl都要左諗右諗 好驚遲d會撞出ward
好煩 睇黎都係放棄take minor 搞唔掂

AF 3.6有無first hon

咁請問巴打知唔知如果未到自己present 呢份assignment ,係其他group-mates present 會唔會影響自己分

有冇人知FB LMS 2.1 2.2係幾多
Thx

屌你老母係咪啲asso hd狗

咁得閒個個留言都負評

會 其他人present 完都計自己分

Wk6 三科mt 一科present

On9仔

啲撚樣亂鳩咁比分嫁

屌你老母Wynants Ho

呢篇垃圾鳩寫都B+

想問下有冇senior year entry既人知道 過咗第一個sem add drop period之後，第二個sem或者下年sem1 有冇得waive GUR(er ew) ? 定係已經冇得再waive?

你又狙擊

全世界一係B+一係B

上堂又睇唔撚起Engine仔
講到三寶就係人 Engine就垃圾咁

雖然駁唔撚到

有無Poly exchange post
或者有無巴絲黎緊去美國exchange? Sem 2

想問下有冇ching minor過European Studies? 有咩感想？
我唔知讀minor 定係齋electives 好
但minor有冇助幫助架對你第日搵工
感激

收咗Washington某大學嘅offer

諗緊去唔去好

笑撚咗

關我撚事咩傻閪00後

乜鳩都擺上連登

收皮啦00後

我係你隔離好似

相問下comp minor啲additional admission requirements 係邊度搵到？
minor 同 broad dip 係同一份 programme document到但要佢哋department先睇到

學校近日做左d咁霸道既野 理大學生info day識做啦

幾時先肯出dean’s list

到底除咗Faculty office張嘢之外
有冇咩實際啲嘅用途 ？

利申入咗

打j
屌但係咁撚快既
唔係出咗但冇我份掛

應該未出

不過睇完GDP都知自己有冇嫁啦

理大同學郁啦喂，比啲聲氣

Hi

理大同學識做啦

唔好咁大期望
minor本身可有可無
仲要係文科minor
最實用都係兩科法/德/西文elementary level
如spanish
讀曬兩科都係得a1 level
仲要你自己出去考試先真係有資格
再讀多兩科intermediate level都只係去到a2
但intermediate level已經唔係mimor範圍
所以呢科minor你當係興趣咁讀會無咁易失望

有冇minor日文嘅大大？

唔知點解我一kum埋部機再開翻
個poly wifi要再打密碼入過
之前明明會唔使打會auto save
有冇ching用macbook air會有呢個問題

大學生涯最後一科ELC仲有8個星期搞掂
ELC我屌你老母

邊條仆街咁得閒係度負皮

o)[/member]

真心想問佢係咪亂咁比
雖然話第一稿唔計分姐

根據經驗，第一稿個分同第二稿係一樣

物流科eg AMA,gscm,shipping要幾多？

有無人讀intro soci

讀過，有咩可以幫你

點樣定義社會係咪存在

gec1h16c reading 入面佔quiz入面幾多左右

有冇人讀過CC1c04p?個quiz係點？

我果陣係大約10-15%既題目

short question 會係點問

short question 係 上堂D ppt到抽一兩條可以令你答到好多points既題目黎問
鬥背points 再加自己少少吹水見解

中史？ 好簡單 背曬果幾課就輕鬆滿分

Ys 名詞解釋係咪一定考ppt有定義既term?

年份考唔考

考

係 不過所謂既名詞解釋 果時讀 問既係請指出國共第一次合作既原因

即係問答題 大部分題目係咪都要寫好多字解釋？每個point 寫一兩句解釋ok?

有冇考地圖？

咪MC+填充+解釋
填充答幾隻字 問答題我寫滿曬1頁-1頁半

無

Thx

有無人讀AF2108，一齊傾下份assignment

去到今日先醒起9月尾有得reg科

Blaw好難

溫掂你個midterm先啦

仲諗份assignment

Blaw都難？

唔識呀嘛

Ching midterm溫成點

中學冇讀bafs

溫撚到狗咁 仲要做極都有錯

咁你份assignment點撚算，分左工未

小妹都冇讀

當年睇唔明篇ethical issue故仔，成題收左皮

做哂tut 題目
應該背答案 format都有個B掛

你辣殺
唔關我地AF2108 坐A望A+嘅人事

數就冇乜難嘅
係要操題目囉 全部好practical嘅野

無讀都想坐A
Btw，我地一齊傾下份assignment啦

9up下啫
我未睇過
唔係11月deadline咩

仆你個街
其他科啲present放哂係11月

份assignment 唔知做啲咩 搞掂mid term 先

Hall 得20分 下年會唔會有機住到

巴打今年住到？

FA

垃圾CW到而家都未比我first draft comment想點

唔洗等啦
多數垃圾cm冇cm

岩岩check左佢終於放左 ...
你地講得岩 我comment得欠標題3粒字

唉屌你老母，FA收撚硬皮
連個topic6都要考

我嗰份comment得好詳細
每一兩段都打啲問題
睇過啲comment 諗深一層
真係自己都覺得有問題
我打咗1000字佢睇到尾

啱啱做題目做到第4課
屌你做唔哂呀無時間

Accounting cycle 而家先溫一定操唔切

比心機溫56算把啦

溫唔切今晚早啲訓好過，諗住睇埋第六課再望下啲statement算

Ethical question 有14分
溫都兩溫背下啲point都應該執到7,8分翻嚟

屌你我想拎個B啫

我諗做一次6-10，可以一次溫哂6課

屌你個閪咪打擊士氣

有冇人收到eye care overseas service learning 同HTM2s01 interview?

IA1，IA2仲過隱

有冇巴絲聽過有人SL拎F

有無買textbook
無就唔洗溫
個test有一半都岀教科書內容

聽日返學校借

唔撚係掛 即係出嘅野好多lecture notes提都冇提過？

狗衝去買翻本先

邊到有得買

我既經驗係你溫熟哂入到去都係鳩做

星期三考啦喎

溫textbook嘅test bank夠唔夠做?

2s01有

Metoo 可能eye care放左第2所以冇得in?但如果htm interview fail左係咪咩到冇？

屌聽日有無人考Blaw

聽講有70個case要背

AF 唔是出4-10嗰啲咩

靚grade? interview 問咩？難唔難？如果發現唔岩想揀反eye care overseas 係咪唔得？

但midterm係畀trial balance你，應該似6-10多啲
4-10係畀statement of financial positon你

非常感激 你果陣去邊做？全組或同組大部分都係nds呢下接受唔到

我係有d驚眼仔果邊我放第二所以唔比我in

想問下理工個ELC係咪有人會幫手睇同修改份論文 ？ 如有 係點樣可以約到佢地？

夏天都好熱下 今年好似去kazakhstan 咁可能冇咁多nds

我做過6-10，成條題目同仼何topic6既野無關，個ending inventory比埋你都唔洗計

其實啲tut 練習冇用，易好多

但4-10係上年mid term

點為之明左就得
識曬lecture notes個d野?

想問下governing China GEC1H16
係唔係要睇晒本書 ch2,4,5,6 ...
點睇到咁多

係

放deanslist未

放左，但好似無你名

想打J?😏

有無手足試過ELC拎D+/C

負評我個條友仆街含家產 全家跳樓死

Ching考哂midterm未

已經有3個家庭不幸仆街含家產跳樓死

小妹仲有2個
一個下下星期3 一個下下星期六
多謝你呀小霸王B

果兩個乜野黎？

So gay

咁怕醜

Intro econ同gecon兩個世界

Gecon背哂就得

利申 讀過，但成績一般

咩grade B? B+

B+?

有3條入唔到poly嘅asso hd狗負皮小妹

［突發］終於出咗癲list

身邊啲人個個都係50%左右
有冇溫都一樣

冇溫都合格

聽日mid term好驚

唔洗怕，反正都係F

我如果屎忽㾗retake多次咁咪拎A+

想問下如果retake某科嘅話咁新grade會cover茌舊grade?

係呀
但係新grade低過舊grade都會cover返

想要b+

我嗰陣讀 有85%都A喎
個fd 7x%都B+

我好似有啲assessment無做
咩flipped class 好似係
你問多個巴絲影多張相

請問如果crcw 篇文成績唔理想係咪可以appeal

咪玩

ELC1012 個assessment 1 格式無錯 內容差會唔會F

是咁的
小弟做緊一個 女性學生化妝品消費研究

經過依個post嘅絲打 可以入去click幾下

讀緊第四個elc，頭3個c+哂，今次可能破紀錄得c

Engine 去international wie 要幾多gpa左右？
同埋如果year two做左intern 要幾耐先知佢批唔批完左wie

出左exam timetable

見到都覺壓力大

其他全A咪得

ELC1012都算on9既一科，教reference，assessment個reference佔25％分
見過人content,language都B，reference F左，成份assessment D+，都幾陰公，都唔係教英文

Elc就係教人落reference
見有啲柒頭讀到yr2都錯ref 笑死人
同埋認真做點都有C啦 1012仲易啲添

睇埋第2次先再諗appeal啦
第一次又唔計

有冇人知poly做身體檢查照x光大約要幾錢

各位手足考哂midtern未
仲有兩個

聽日仲有垃圾MOOC

CW第2稿上網copy and paste係咪唔會被發現

理解完用自己文字寫
我成份crcw文都係維基抄，最後B+

已經趕唔切
我根本就唔想寫呢個題目
交final果陣呢份draft唔會要

點解寫寫下要改？

因為果個題目無野寫
我初初寫係諗住first draft 9做住先

咁draft果10分咪gg得

我draft 1同draft 2既題目係一樣架
係final會寫第2樣野
同埋CW佢唔睇內容淨係睇文句架嘛

小妹都係

弱弱一問…… 冇交到erew 2nd draft嘅 reflection會點架……

冇左10％科目分，好似係

Reflections are not compulsory and are not graded but ELC teachers do read these and use them to assess the revised drafts and prepare further feedback.

搵到答案啦 唔該ching

第一次住hall
又後悔新hall 嘅
記住完sem前quit hall
咁樣會唔count 住過
下年再reg 舊hall

你果陣大約幾月去？怕撞時間

去exchange洗唔洗交poly學費 ？

Retake quit U 五寶有暗 pen?

CA同exam係咪分開計?

係咪一定要70先有B?

唔清楚

係campus唔見左野 想去保安中心問下有冇執到
有冇CHING知 保安中心係到?

P111

認真做拎C

Gec1h16c 會否拉curve 定 水平參照？

有冇人之前讀過car d me1d02.有individual既sample借黎睇睇，我唔係engine人，唔太識做 感謝

你指計算個d?

唔係,essay黎，topic: application of materials in any one of your interested fields/products

鳩做 我都唔知佢想要寫d咩
Exam 考好d就得

CSE30312我屌你老母
到底份assignment做緊乜鳩

睇片寫main point ，完

On9 assignment

有冇人知本書究竟邊度有得買

VA書局囉

圖書館借啦屌

有冇人知23:59 deadline
但23:59交左上去show左late submission
會唔會真係計late

23:59 = 23:59:00

同學仔唔好玩命

有無手足試過
Intern同Summer sem一齊黎
想返工但又想讀多幾科

點上堂

啲堂1830-2130架嘛，收工去上
之前果份intern都係收1800

想問下af dept大概要幾多gpa先有second up ?

W 3.2

想問下econ intro B+要幾多%?

想問下邊度有答案

Textbook後面

Midterm好似75％，印象中

Midterm冇b+有咩問題
你擔心下final好過

邊撚個同你講呢啲

senior year entry去唔去到summer exchange

請問有冇人知CRCW CAR 科會唔會好似ELC 科咁一定要唔可走超過3堂?_? （好似係3堂）

ELC係咪冇得retake pass

有啲想F咗佢

Tomorrow’s leader走堂會點

唔走=on9

freshman seminar 一定走

印象中無

Gec1h16c 係咪一定70 先有B?

唔係7個未算好

最高紀錄6個

個個sem頂得順嗎

都過到3

要咁高 ？

勁

佢有個table 參考，不過唔知係咪一定跟個table 俾grade.

死啦 今次好差

我都試過

唔知有冇其他讀過或讀緊的同學可以分享下？其實gec1h16同 gec1h16c 評分標準係咪一樣? 真係7 成先有B?

你幾多啊

Quiz1 暫時得60%左右

有無手足midterm收左皮
發現mt收左皮就冇心機考final

FA post見到你

唔會係炒FA掛

下 你唔係想retake ar?
C range都好呀喂

屌你啦，FA應該無事 (應該)
講其他科有事
Btw PJ進度如何

咩pj? Project? Hea做啦

小妹上堂著得暴露啲已經有囝搶住幫我做
仲借啲而問我拎電話加我入wtsapp group
比咗個假嘅

屌，即係未做

幾號deadline 傾都未傾

下星期五啊好似

嘩屌
呢份野要做幾耐

佢地識唔識做先
唔識既話係到講聲rip
除非你問到其他人拎答案

都勉強叫識做
同埋有...

Gay...?

你就gay，死gay佬

Gec1h16c
篇文係咪好似quiz d短答咁樣答咁得

唔得。

第一題 係咪鳩UP 利弊

黨國體制？ 係啊。

巴打寫好啦?

有無人賣sport team外套

呢個post都沉左好耐

做成點吖

邊到唔識做呀

搵咗幾組人對答案

屌咁撚正，幫我對下ok?

Yr1?

唔洗aim，你下個sem都要再讀架啦

走開啦屌你老母 躝返去你個乜撚野恆大post度啦
屌你
我而加屌你老母呀我話你聽

你仆街含家產啦

好惡

咁撚鍾意做假膠呀嘛

洗唔洗咁惡呀diu u

我屌你老母啊
我求C+啫
走來串鳩小妹

你班假膠污染曬成個校園台
拉低晒成個連登嘅質素

冇人做假膠咁校園台邊有歡樂

我惡？
我屌埋你 老竇
再屌埋你老母個老竇都仲得呀

唔好俾我喺埋土見到你
實拉你去 Z Core打鳩你一獲

好多野做好大壓力呀

搵我出氣好好玩？

係呀

想幫你含❤️

Afs yr1 fm係要比我哋呢啲二年級嘅串架啦

你唔係logistic果邊咩

邊個話你知
係連燈講嘅嘢都好信嘅

做咩咁大壓力姐，pj又唔洗你做，我宜家就真係做緊啦屌你

咁我都有一部份要做㗎嘛

沖涼先屌
唔好偷睇小妹呀

如果你做錯，人地都會錯，除非你肯定岩哂
但我又唔覺你岩得哂

係咪做緊FA入勁多entry嘅project?

笑乜撚嘢呀屌你個閪

問其他組對答案咪得囉

岩岩bal到balance sheet屌你老母

多撚到仆街

慘

Bal到都未必啱

我知，可能錯double entry，bal到只不過求安心

同其他組check ans啦

撚識人

我信自己

去ideas睇下有冇人都做緊fa pj走過去吹兩嘴

同埋望月唔係都做緊day project咩？

pish

佢做錯哂，比左個波比人啦

柒到

收嗲啦
我謙虛
同埋都最少啱一半

屌你老母

夠膽嚟VA搵我隻揪

屌你老母 考final完咗實捉住你嚟打

VA咁撚大 你行哂呀

我係7仔門口 你係邊

我喺soc房

我都係7仔門口

聽日12點 VA 7仔見
打到你仆街 上演真人街頭霸王

你夠膽岀現先算

👌🏻

Btw有冇興趣去廣場開拖？可以book場

List:
紅葉兒
望月
屋村小霸王

有興趣嘅巴打可以round落去🙋🏻‍♂️

我驚你淆咋

打埋你一份

Okay 聽日12點廣場等 全poly人睇我地隻揪

打完我你FA D撚硬

利申 你組員，幫你個仆街汁緊份assignment

喂~Financial Accounting 功課完全唔識,Celebration Experts INc果份,有source請tg

薄酬

source請tg

薄酬

認真 ？

Ching你啲組員呢

完全冇人理我。。收皮鳥

認真嫁,tg

幫幫手呀,求tg

唔洗全份,少少夠啦,tg先啦

係鑼係鑼,真係丫。比source我啦

自己做啦 聽講好易 身邊有讀FA嘅fd都係兩三下功夫搞掂

比膠我做乜鳩

❤️❤️❤️❤️

💕💕💕💕

唔識呀,幫幫手呀

幾錢收source? 可以問fd拎

tgtgtgtg

去goop收啦

幫幫手呀

自己做，bal到哂啲數，應該有7成分
2500賣比你ok?

2500我幫你做埋都得

100蚊收general ledger's + income statement OK?

好撚大份喎，就算識做都好辛苦，何況佢未做過

100蚊收ans

General ledger每個acct收50，income statement每個acct收10蚊

個每個double entry先啱 唔係acct

你收錢幫佢做把啦

又話12點係廣場等 淆撚左?

Fa幾分

有無70先

Ching一定好高

我92

圖呢 連埋連登名

到

收皮啦，我記得你冇讀，肯撚定

我100 不過無圖

你幾多分呀又

我first hon但冇圖

我Deanlist無圖

收到ibank offer但冇圖

有

你話讀ma1先，所以無讀fa住

唔好挑戰我記憶

Ethical question 垃撚圾

[member] 24 /31 [member]

算係咁啦
Overall幾多

Assignment 做一半會唔會出事

咩科呀 同小妹分享下

咁撚高，我ethical炒到仆街

Ethical點溫

小妹要比心機溫書

背

Siu lun 4😂

其實你幾分

你問人自己又唔講先？

80幾

Q1應該禁錯左個數，唔係應該岩哂

串嘴

哂命

實比媽咪打死
Below mean

橙。。。

有無engine巴打報過international wie
去邊做多？

同問 有冇FB去過日本
Gpa洗唔洗好高？
分享下
唔該哂

我都想去日本

腳痛仔year幾

加油呀腳痛仔

Soft copy 定hard copy?

Hard

我係用soft copy 連ans 聽聞hard copy冇ans

岩岩抄完份新既fa，check哂啲數，A唔A到就睇份PJ

A唔到

On99 PJ

屌 個陣考mt完咗你條友又話考得差
e+又話想拎A
幾撚識扮野

我屌埋你老母個老母啊

咁惡做咩姐

Fa幾多b+

77.5?

70 mean應該踩B

你用呢個，呢個好似唔準

話說份FA pj 成百鳩幾個數，唔知佢果20分點分配

我講左啲乜野

又話咩驚自己唔合格
又笑鳩我咩考得高分喺度扮晒嘢
考完就知自己炒

Subject outline寫very good係b+

70 mean 拎B又好似幾合理

我諗80以上一定有B+嘅

Ching好大怨氣

8成A?

上年8成都係b+咋喎

我想問UG可唔可以借到其他大學嘅書？
JULAC ok嗎

自己諗下都知唔得

好串wor

12月10日 FA Final 完咗就打柒你

成日都要打人既你

咁快又final，真係屌你老母

INTERNATIONAL WIE 好唔好做?

我好好打

後日12:00 VA等

VA咁撚大
邊度約戰

7仔？

好呀 打到你碌落樓梯

佢得把口

你都係😂

打打打，溫final啦屌

我唔係囉

我MMA的
打到你final考唔到
唔是講笑

你老母，我拎撚埋刀

後日見 等上報紙啦

對付你預左上報

去到都唔洗做 因為係unpaid工 你有興趣？我都想報定做spare

等仆街啦

Ching刀槍不入 ？

Final點算好

c/c+

收皮啦，你有撚FA
Btw 其他科mt

38-40 A+
34-37 A
28/30-32 B+
26-27 B

你幾分，btw唔知個range有無改，以前係咁

叻叻豬喔

How abt ma1?

撚知，我都唔洗讀ma1
科科都有range咩家陣

Below 40% F
比呢個range你

唔係科科below40就f㗎啦咩？

邊個講？邊度睇
Intro econ?

33呢

見過有啲科passing rate太低，個tutor會set到35都比D

你都係專心練拳把啦

Siu4😂

認真問

你要考econ咩

year three engine 仔
做佢定做普通INTERN好

你midterm幾分

無工開就做佢

Intro econ同gecon一齊讀唔會好辛苦咩

少少 小妹頂得順
同埋有啲想溝小妹嘅男仔教我
C+都上A range

搞咩intro econ要讀兩次

F咗

未必既，可能龜唔好姐

收嗲啦
F你老母

串鳩完我仲想cow我
傻的嗎？

先硬後軟

抵你做毒撚

就係33

做乜鳩
點都B啦下話
係B+定A啫

咁撚串
抵你cow唔到女

33唔差啦，應該隱B+，如果你final唔岀事
但點解讀兩次既，唔答我

20幾分都有B？
除左自己未聽過身邊有人低過30分

Mc幾條撞岩咗

咩係隱B+?

星期五intro to econ個lecturer好正
好想

計過了 final B overall就B
Final B+ overall 就B+
CA做得麻麻 拉唔到

Alice?
高學歷靚熟女

係 好想
好正
如果我係佢老公肯定晚晚

4字頭

Final F overall就F

On9
D啦點都有

Ching咁早既，今日唔洗返學喎

小妹幫人牌習 不嬲早起身

補習

希望今個sem 2科C range 2-3科B+
之後都係B
幫小妹打氣

屌我都知你邊個啦，仲扮絲

你見過小妹真人？

我試下打疑似你個student id上黎

咪玩野 大佬對唔住

我知錯

成日要打柒我吖拿

我知錯 我淆到瀨尿了

放你一馬啦，"絲打"

我SID邊個數目字出現得最多？

3

170xxxxxd

仆你個街，真係挑戰我咁話

問下啫 唔夠膽

你死撚硬

對唔住

即係SID有數目字最少岀現兩次

想唔想知望月真正身分

想

Roland IP我屌你老母 你條撚樣真係冇改錯名

大佬我知錯

有咩好gain

Roland好好wor

如無意外你2003又會對住佢

算啦，下次唔好串咀啦

屌喇星 佢教2002教到成pat屎咁

Btw，你地組FA pj係咪平均分配workload

2003幾年都係佢 2002今年先轉佢教

Bal到幾多

唔記得了

好似bal唔到

成份野我做左7成，但workload平均share哂

辛苦你了

做撚左我一星期，好彩都bal到

霸王B好叻仔

結果錯到仆街

一個半個course 唔驚啦
你好緊張GPA?

Grad到就算，有乜好緊張

似係你緊張多啲，成日計住

講呢啲

請問car CRCW 科想appeal 分數應該點做

有冇人知邊條傻閪 個個回覆都比負評？
咁得閒？

poss入錢係咪一定要用信用卡？

冇人比答案佢

Ching有幾多個final

3個

Btw

幸福豬，考咁少

MA都好吹奏

有咩好笑

Yes

幫你推po咋

今個sem應該唔過3，頂盡3.1

笑乜春柒頭

新手入黎問一問
Poly學生會唔會好睇唔起由ive升上黎既人架？

唔會 睇唔起人嘅人
直接屌佢老母就得

霸王B好勁

No la 無人想知其實

你唔講冇人知

Thx
之前聽人講poly好多藍血人，會睇唔起非dse入學既人
聽完你咁講安心d

哈哈

如果你太串就會俾人睇唔起 e.g用ive成績打丁

你咩科

同埋poly冇藍血人all mk jai and mk mui

BD

乜

十有八九都係engine

我都覺得係

小妹都係Business
有機會見到我嘅要同小妹一組呀

跟住你會爛龜 不了

BD in engineering

唔洗等機會，隨時搵你都得

呢科都幾多IVE 話時話港大engine收IVE幾多分

唔係business
不過好想識下唔同學系既人，做下fd子

有冇打lol?

小妹都有打

無
玩開rainbow 6
但香港地好少人玩呢隻game

你真係知我係邊個？
唔撚係呀

R6身邊都唔少fd玩

你troll唔troll㗎

基本上知

好勁

好得人驚

真？
睇下有無機會遇到先
組到隊人玩就好

17開頭 最尾d字收尾

poly都藍血?
理大我牙

sorry 入錯區

好得人驚呀

痴線，我又唔會搵你

你地兩個都lgt?

講完搵我又話唔搵我

你好想我搵你咩

唔係呀

唔係
咁你唔好再話搵我了

毛

其實呢4個字係咩意思？
平時返學見到有人著

On9仔代名詞
不用理會

Tee嚟

你大我牙

7撚到

可唔可以幫我買件HKU mbbs tee

可 中大醫科/Hku mbbs/ust qf
$150/件

買左你都唔敢著啦on9

Car D Dynamic earth 點？靚grade?

正常Grade咋 (mean B)
之不過係細workload (背600頁ppt嘅MC test) 就俾人吹捧上神枱
大把CAR D靚grade過Dynamic Earth

Car D chem科好唔好讀

個傻閪負評狗11點幾都未起身入來開工逐個回覆人手負評？
做鴨比黑鬼屌屎忽屌到起唔到身？

Car D邊科好讀？文科

啱啱打完呢句就見到了
加油比心機負評呀
成隻跟尾狗咁
你人生一定好撚失敗

岩先考green house quiz
見住有條友收埋份question paper走佬
然後啊蛇話i miss 1 question paper果陣成場走左大半
見住佢衝左出去

已經負皮左好耐

悶

Me2

急問，如果car 科crcw essay final 分出到黎唔理想，可以點appeal

踩上lecturer office問佢
係靚女嘅就 就地正法

其實大部份人都係4點幾分
CRCW根本唔係決定你咩grade
忍下啦

5.x都要appeal

點做individual project

我second draft鳩寫都6分喎
仲未落reference, 淨係周圍搵料炒埋一碟

請問有無巴打可以借一對皮鞋比我下晝一用

想問下住hall有冇得淨係reg sem 2

好事

Econ mean 得30分都要95%先派A+

MA可能full咗都唔派A+

唔撚係呀

派太多A range要寫薯仔文

一係你個final...

你覺得易，因為你以前讀過acct and econ
睇下你讀完lv3啲course，仲full到既話就
靜係IA1已經唔少手足收皮

聽過下 但難嘅位係喺concept上？

有無人有apss1A08 assignment同term essay嘅source

除左yr1頭幾個course個mean真係幾高之外
後面啲AF course個mean講緊6-7成，5成都有
謙虛啲啦
唔講AF course，個幾科MM course背書都背撚到你仆街

連2108個mean都好低啦 mid term mean 得70咋

雖然好多都係非AF人拉低嘅

Ching FA assignment bal到幾多

唔係好記得大概數字

Trial balance 好似大約90幾萬

反而journal啲數仲好深刻

TB一定90幾萬架啦
最後bal到？

知道好多組bal唔到照交

Bal到

份野journal 唔係特別多

你mt幾多，睇卷都要book痴線

人地講intro econ呀

Econ

Intro

過mean
唔算高分咁解
收到風好多人90幾
而我條ethical都冇咗就快10分

好多90幾

個人覺得sd幾大

以我所知唔少人<60 我個組已經2個

溫好final最實際，佢份mt都係送分多

啱啱好B+ 個cutoff邊到睇

上堂有講

psy 大家點溫,好撚多野背 我屌 冇聽過書

溫熟Q2,Q4，加油

聽講係week13 mc quiz
加油 小妹支持你

係頭3個lecture特別多野背

後面啲野明咗就得

一係做好個group discussion 仲好過

寫8,9個comment落去

聽講 FA 7字頭都係C+咋

支持你final full mark拎翻個B翻嚟

寫4個都16分了

7x分過mean一定有B，唔拉curve B+都有
望月得5x分既話就真係得C了

啱啱收到風

有一班tut mean 9字頭

今獲仆街

溫考試，仲諗mt托？

ELC

ELC爛grade

soci今鋪死得
完全唔識寫米芝蓮果題

ELC爛=正常

想要B

3個龜乘返比重加埋＝成科嘅龜

唉 屌老母

利申 1011 1013都C+

今年fm讀嘅CBS好似轉咗syllabus
舊嗰個好似正常都B or above

咁fm seminar呢

未聽過人拎C range
利申FEng

Btw今日有冇矏到ak喺hung hom 站

今日Dayoff

今年好多人揀George 中咗伏

仲有經典中嘅經典Elvy Pang

Winslet

請問summer sem有無free elective讀 thx

Psycho mc 上年mean大概幾多

屌你老母psychology

咁都差唔多

要講唔該

過mean大概咩range

Btw你上年過mean幾分?

多謝大佬

乖

Me

溫到冇方向

仲上連登！
溫書啦

你咁溫一啲都唔chill

求B range

Btw你forum同reflective幾分

鳩寫

Participation齊？

唔齊 有堂flipped class 2.5%唔知點解無咗
如果唔係我可能A

我miss咗一堂冇上

有成十課呀 專心啲啦

考11課 但係諗住唔溫biological果啲垃圾

淨係記腦4個function就算 bio字自問真心記唔到